hkcc engine定bse thei好？

聽講thei讀完年年有唔少fresh grad入到3A，好似唔係愁搵工咁。cc既話完year2應該都可以上翻poly，poly grad個朵點都好聽過thei。有無讀緊engine既巴打可以比吓意見？

HKCC

梗係thei 而家thei好掂

thei>poly

兩邊都有人講啵 好撚糾結啊屌

THEI la

唔好同我爭飯碗

睇之前啲post又話有啲ching沉船

hku engine

巴打你沉船啦咩

自推

做咩姐仔

你

如果入hkcc,你想升咩方面既degree

civil或姐bse

入hkcc低分都入得番thei

點解既

咁不如直接入thei算啦

hku

ASSO有機會上UGC
入Thei tran 唔番出黎
兩者學費一樣係一年50K
你自己諗下啦

agger

認真 Thei
大把大粒野介紹工俾你
Poly由你自生自滅